今日銅鑼灣大埔上水黃大仙將軍澳馬鞍山都唱國歌

年紀層都好散，係好事，打破自治獨立禁忌

將軍澳 popcorn 唱得好好

竟然咁多人識

.

黃大仙唱得好齊

屯門都有

大埔上水都有?

D藍絲經過都dup低頭唔敢出聲

觀塘APM有。。。
本來係12唱。。。 估大家等唔切，因為大家太愛香港

大家有片可放上黎，睇左幾個live，仲未獨立成片

當葵芳冇到？

大埔上水好早 2000同2030 就唱

SOSAD
有無TG GROUP?
成日MISS哂

屯門牛好勁

想要

好感動

Popcorn唱得好齊

香港國國歌

push

次次一聽就好滾動

新港城有小型遊行,唔知邊到行出黎

D人唱完歌之後散
利申其中一個

係大埔見到有個媽媽print歌詞岀黎同個女唱

唔識share tg group
大埔fb group 仲多資訊

遍地開花

Twitter見到有影片！

將軍澳 popcorn 唱到好似合唱團
有和音

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

元朗國真係獨立左 平行時空咁

黃大仙街坊散左去救人

邊度？

葵芳都有

有無整合邊個唱左邊區未唱

好感動 啲姨姨仲主動派歌詞
我愛鞍山

Twitter見到葵芳同 屯門都有

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

去左睇波返唔切馬鞍山唱

見啲上左年紀嘅都識唱又驚喜又感動

屯門真係次次冇人理

有冇片呀

片呀

仲有APM呀
而加仲唱緊呀

同埋葵芳

依幾年我住過大埔上水黃大仙今日唱晒

【文宣】入嚟幫手洗板屌走班藍屍五毛！！

各位仙人

黃大仙又照狗屋

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

馬友
散場大家都沿路叫口號 好團結

猛，，，樹起手指公

有冇人有歌詞

仲有葵芳

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

推

一條都冇

九龍城廣場有冇人同我唱

黃大仙睇到好感動

喺上水估唔到有好多阿叔識唱

9.15 再集結

長期被遺忘

阻阻大家 推五大訴求 缺一不可 打狗救人
913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

915， 12點英領 3點民陣！

仲有官塘呀

市中心

太古真係MVP

Hunger Game Ge 12區

但係大球場就唔夠人唱，屌

我願榮光歸香港

咪係囉 明明葵芳手足勁勇武

觀塘Apm都有！

好正,好感動

Dse中學雞快啲入嚟！ 聆聽係你地優勢嚟架！

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

上水由2100到2200

見到有個伯伯叫光復香港叫到好high

大球場

我願榮光歸香港

屯門無人理

黃大仙街坊又撚狗了

由大球場行返出cwb不斷唱

和理非玩呢啲活動真係好勁
場運動邊度靜？
不過文宣真係要做多啲
抖足精神玩鋪勁嘅！

東涌都有呀無人知

黃大仙人要數10下先唱呀，唔係無人知幾時開始。

利申：企後排每次都第二段先聽到跟到

有隻狗疑似瘋狗症，見人就喝

社運毒撚

馬鞍山多人到呢

大埔9月11日21:00再唱過！
加油！
✋🏻我願榮光歸香港

立場有幾條啦

疑似收隊

Push

大埔果到隔離就係狗屋， 大埔街坊要睇住

屯門毒撚牛

大埔緊係fb啦...咪玩

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

仲有屯門

東涌呀仲有

毒撚冇人理

黃大仙有兩至三狗車 啱啱搭巴士經過見到

連登仔謝謝地皮, 反而街坊市民仲齊心

屯門呀屌你

葵芳新都會
不過P牌仔，放唔到片上嚟

仲有葵芳新都會啊

我係藍絲就唱返首義勇軍進行曲隻揪隻

幾時有深水埗

913 獅子山之路

913 中秋活動

「置頂」913 獅子山人鏈和各區晩會詳情

【913 八月十五】 金鐘悼義士

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

最遠處吹來號角聲好亂

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復香港 時代革命

聽晚9點荃廣要人! 願榮光歸香港

有無屯門tg group?

西九龍中心